<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новостная лента</title>
    <link>http://localhost:8000/</link>
    <item>
      <title>Русский десантник покоряет UFC. Павлович нокаутировал американца Блейдса в первом раунде и стал ближе к чемпионству</title>
      <link>http://localhost:8000/?id=15</link>
      <description><![CDATA[«В шесть лет я подтягивался 15 раз»
Сергей Павлович родился 13 мая 1992 года в поселке Орловский Ростовской области (сам называет его деревней). Боец вырос за городом и уверен, что сельская жизнь укрепила здоровье. Он много гулял, плавал и занимался спортом:

«Я еще ходил в садик, когда начал посещать секцию греко-римской борьбы, мне было около пяти лет. Помню, у нас был час прогулки на улице, в это время ко мне приходил старший брат, уводил меня на тренировку и через час приводил обратно. У нас все дети с моей улицы ходили на борьбу».

Сергей полюбил ММА задолго до их популярности в России. В 1990-е и даже 2000-е бои почти не показывали по ТВ. Поэтому приходилось ездить на рынок и покупать диски с турнирами Pride и UFC. Так он стал фанатом Федора Емельяненко.]]></description>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2023 22:56:01 +0300</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>asasasas</title>
      <link>http://localhost:8000/?id=14</link>
      <description><![CDATA[sasas]]></description>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2023 06:41:01 +0300</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>Мужчина в ковбойской шляпе</title>
      <link>http://localhost:8000/?id=12</link>
      <description><![CDATA[«Это Данди про прозвищу Крокодил (герой известного одноименного американского фильма — примечание "Мосленты")», «Без штанов, но в шляпе», «Крокодил Данди идет греться на солнышке и манить девчонок своими булками», «Очаровашка! Ножки позагорать вывел», «Красавчик. Казанова», — прокомментировали ролик юзеры.
Ранее в Москве на видео попал голый «Терминатор». Обнаженный мужчина прошелся по улицам района Строгино. Мужчина в ковбойской шляпе и трусах попал на видео на улицах Москвы]]></description>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2023 04:03:53 +0300</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>Пэрис Хилтон рассказала о своем новом доме</title>
      <link>http://localhost:8000/?id=11</link>
      <description><![CDATA[Советник главы офиса президента Украины Владимира Зеленского Михаил Подоляк заявил, что Киев «имеет право» уничтожать все, что находится в Крыму, ДНР, ЛНР, Запорожской и Херсонской областях. Его слова, прозвучавшие в телеэфире, приводит РИА Новости.

Подоляк сказал, что у Украины нет необходимости наносить удары по Москве. Сейчас, по его словам, у Киева другие приоритетные цели. Это все, что что находится на территории Крыма, Луганской, Донецкой, Запорожской и Херсонской областей.]]></description>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2023 04:02:50 +0300</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
